Counting Stars

Lately I’ve been I’ve been losing sleep

真心唔明呢首歌點解會紅

I, feel something so right
Doing the wrong thing
I, feel something so wrong
But doing the right thing
I could lie, could lie, could lie
Everything that kills me makes me feel alive

Thx posh po